# O

今天最核心的是学会如何在拿到任务之后把需求去细分 tasking，然后简单复习了 git 的操作，并学习了一些细节的东西：比如 git 的提交规范、git 的小步提交有何优势等，另外也进行了相应的学习并落地 coding

# R

一开始去 细分tasking的时候做的是不够具体的，很多时候没有很好地去拆分需求。另外我自己对于 java 的语法相对生疏，所以今天总体也不算轻松。

# I

培训的方法论很好，对于真正大型的公司项目会有很大的帮助，需要用心去学习并且实践。

# D

后面会不断把所学知识加以运用并熟悉，如 context map 在开始阶段尽量完善好，后面会更加轻松，同时也会提升自我的 java 熟悉程度，方便后面的学习。